我對打飛機呢個活動好失望

足球幾百年歷史
由竹藤變用動物膀胱
再變今日既皮球
由赤腳發展到有足球鞋

相反打飛機有幾百萬年歷史
但依然停留係用手或者飛機杯年代
飛機杯都仲係用膠

點解咁落後？

比負皮無原因？

你係咪想用返動物膀胱